無舉牌開槍，似係最低級的自把自為

上司跟本無叫開槍，因為習大大無指未特首，高層無指示警隊，警隊高層無指示前線指揮官，指輝官無落order,所以不會有警告告告牌，成件事係毅進仔心理有問題，只係一少隻害群之馬

後面有白衫指揮要射邊度
點撚樣係"最低級的自把自為"啊屌你
即block

全連登都知高級督察Alex Wai指導個毅進仔點射
得樓豬一個低能仔仲瞓緊
完全封鎖

樓豬係話緊政府高層係咁將個波交俾人

好似係

樓豬好似係花式抽水
好似係

咪諗住割蓆